我地蔚來(Nio.US) 又一次打到班「靜靜地贏」「見有人Post Gel知放得」既迷信撚走夾唔抖

個個禮拜開Post Gel 個個禮拜數錢
蔚來未來
我想睇你Jump to Hundred

未來

有TESLA唔買 買......

Never too late

記得上個月問人買ARKK定NIO好
比呢度d人笑做咩拎隻垃圾股黎同ARKK比較

呢度d所謂勁人 見升先識唱升

etf點同個股
arkk都是好股來的

呢度啲勁人買幾千蚊鎂就可唔可以串柒柒

強大了我的國，我係終國丫屌

強大了我的國，我係終國人丫屌

吽吽

$34

$35

沽到破產了

驚西 逢高加沽

沽佢老母中概股

妖股 跌返晒既

回調係為左更強既升幅

睇埋PM 點先

一年升18倍呀，Tesla 7倍咋

仲有冇淡友生還

ROGER ROGER
CALLING淡友

迷信撚已全軍覆沒

樓主

如果全倉中概股 zm nio baba 係咪已經財富自由

一隻夠哂